我們係一班資深懲教員

我們亦都係香港人
我們支持香港人
我們身在曹營心在漢

多謝你地

應該的，因為我們睇唔過眼黑警和政府的行為

想問下裡面有冇得睇蘋果/電台

有，而且好自由

成日聽啲出返嚟嘅人講入面啲柳記點玩佢哋

係有的，但不多。
現在懲教員玩得你
你都好鬼抵死才會出手><

不喜忽插

推

睇下邊個係鄉黑，玩埋我嗰份，唔該晒

冇 都知到入面有有良心嘅人

我們明天會到現場支持香港人

好多職員唔敢表態

總算你地都仲係人

利申：離職offr

我認同 特別係壁屋體現出黎 後生個d懲教真係想教好你 令你地班後生驚到唔夠膽再入 去先打，見到d乖ga 應該唔會再犯事ga 其實都唔會理。
除左班沙咀出黎班老野，真係仆街，入去第一日無啦啦就打佢打左獲⋯

阿sir午安

懲教好多藍絲

唔係多，係好能多

我冇野講

明天下午見面講

thank you sir

明天一齊出

PO

警隊咁腐敗都唔知點執返正佢